
                      no me puedo creer el peazo de truño que he visto, flipo en colores! la histora bastante mdiocre, la relación con  lamentable, la actriz x dios....no es que sea la mejor para representar el papel...y que edcir de ese exceso de efectos especiales......Como puede ser que a lo único que se dediquen en el 80% de la película sea a destruir edificios¿? por favor...la pelea con el malo...que pensaron? quedan dos edificios en pie vamos a por ellos? y venga hombre ya lo que me faltaba por ver, pueden dos hombres casi indestructibles romper edificios con la cabeza y con un click en el cuello te lo cargas? ojiplatica me he quedado.....Y para colmo....llevaba años pensado...como superaran las estupidez de poner las gafa-pasta para que no se le reconozca? estaba emocionada....LAS MISMAS PUÑETERAS GAFA-PASTA????? pero por favor....ya que te curras una historia nueva que no tiene nada que ver con las anteriores ya inventate algo nuevo para esto, no¿? Decepción total de la película y lo que más temo es que ha segunda parte.....
        
            